點睇國泰被炒員工呢頭話自己係黃，果頭又走去參加CCTVB「衝上雲霄」？

說好的「抵制CCTVB」呢？

你將国泰當作一個人咁睇，我好難同你傾

參加得都係藍狗

話自己黃，同去個節目嘅係同一個人？

d五毛好鐘意搵一兩個人代表一個群體

飛雞變陪大客

你肯定係同一班？

全部都係D後生仔女參加，接受訪問又話係比國泰炒先參加，有部份可能係藍，但唔會佔多數啦！

手足忍辱負重

多數？大家睇吓佢啲post 多數係啲乜：

又一隻

都係搵食即, 上下鏡出名左, 又可以開高D價